加州又山火怪邊個？

一定係民主黨

6萬人要緊急疏散

Bbq sauce:

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為加州山火 係silly 癡線
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

過主啦，唔撚好笑呀

啱啱先有fd收到好慘 求其拎個銀包就要走

加州沙塵暴 依加我唔夠膽開窗

利申：住喺Irvine對上

好大陣煙味

燒到上市區freeway旁邊

Irvine blvd

濃煙嚟㗎唔係沙塵暴啊!

個公仔都伸哂你脷交叉哂眼！

有濃煙唔代表冇沙塵暴
其實Irvine 著火
好多時因為風加乾燥
同埋Southern California地形影響
今日沙塵暴令到機場close

年年都有㗎啦。
睇下係大定係細芝麻。

Btw樓主屋企成日都燒
住Santa Ana就係咁
民主黨冇用一向事實

呢兩三年特別多特別勁！

一定要踢走班民主黨！

啋過你把死人口啊！其實仲未燒到不過都好近！

依加成個backyard都係沙

關民主黨撚事咩？

你都係去食屎啦

睇吓先唔該

關唔關獵人事我就唔知，淨係知佢食白粉同腳交都唔去救火！

真係白鳩痴架喎你

Thanks for making me laugh

支那人重陽登高火燒旺地？

President Donald Trump blamed inadequate forest management for the devastating wildfires ravaging California, but didn't mention that the federal government owns most of the state's forests.

住加州唔會買森林附近